（熱烈慶祝）終於等到一國一制

熱愛中國
感激中央愛香港

你痴線架

我想知通過咗啲乜

支持中央，严正执法
屌你老母

拥抱大湾区

鬥紅時間

同胞們

同胞

我係中國人啊Hi！！！

淘寶免運費，要加錢即係搞獨立

支持支持支持，黎，握個手先